麻煩大家幫下手翻譯

小妹翻左份新工一個星期，但發覺份工唔岩自己想辭職，睇翻份合約既意思應該係頭一個月內辭職係唔洗前7日通知同唔洗比代通知金，但我驚自己get錯，麻煩各位英文好既大大幫手翻譯下🥺

i think so

些些大大🥺